Youtube狂賣廣告睇相-玄燊算命-回水一問

各位大大想問吓有冇人成功追到玄燊回水？有咩方法？
之前見玄燊算命响Youtube狂賣廣告，話唔準可以回水，俾錢等咗2-3星期終於收到，份命書似電腦app免費排出嚟都算，但係內容上得性格3成中，其餘講父母各樣7成都唔中；最弊我係自己開公司，佢份盤不停講我打工打工，咁真係唔o岩用，whats app問佢，佢 (應該唔係佢本人) 就9答：「批算只係批出最大可能之事，命是先天的，你可以後天選擇而改變。」一句就K.O.咗，之後我再send msg俾佢，連睇都唔睇(一個剔)，又唔覆；佢之前話可以售後追問...如果係咁我洗鬼俾$1500睇佢，電腦排盤，冇任何售後可問問題嘅機會就算唔係睇相，作為一個做生意嘅人，咁樣做生意咁唔老實，啖氣真係吞唔落。
有冇人一樣睇完想回水，又聯絡唔到佢？可私信我，一齊諗方法！！其實係咪可以去消委會投訴佢？

推玄燊 退款 求助！！！

之前都搵過佢,又係完全唔準,但後尾打左一大堆野俾佢又係十問9唔應
不過最後終於退到
可以ADD我TG 講
@kim04hk2002

1500感覺真係伏
好似hea交貨咁

佢尋晚後尾好有禮貌咁覆咗我，話嗰個係佢徒弟，我話佢有啲已知部分完全唔準，佢而家話會重新幫我批多次⋯我俾多次機會佢

上網睇條友都好多負面野
佢擺明集團式咁做
好好賺

最終佢幫我批過，係比之前準確，但我想話咁已經非常之唔專業，你第一次批如果真係有料到唔係應該已經準確咩？點解仲要批多次俾多次機會？仲要第一次批同第二次批好多嘢完全唔同，例如幸運方位數字顏色等等⋯如果第一次嗰個盤我信佢咪67

玄燊苦主討論群

上網gen出黎再改下自己字姐

amoney都有啦

你弱智？

閣下意思係所有去批命，求簽，信風水嘅人都弱智？

當然

明白，大部份嘅有錢佬都係弱智

算命呢d你點挫佢，違反商品說明?個服務咁唔具體，準唔準咁個人，好口同鼻隘，點逼倒人回水，除非佢好有品，主動回比你，同埋我地又唔識你，好難判斷佢係唔係9吹d野出黎定係你屈佢

我都有搵過佢 睇返本命書真係唔太準 麻麻

佢轉名啦 轉做明燈山人

師兄有料爆wor

真係好撚煩 通街都係佢D廣告
搵到算得準既師父都要講緣份

有錢佬賺陰質錢=搵風水佬呃下自己

樓主就。。。